廿萬7年車 ，邊個型號表現最強？

我有廿萬budget，接受到7年車，邊個牌子型號車表現最最最強。

hatchback sedan 無所謂 ，但要5門 5座

thanks

要sedan 又一定要5門

Wagon

Sedan 要5門

你真係

其實你同大寶係咪車台台主，一日出幾個post

Sedan.....5門....
冇咩事我出返去

正經答我啦

AE110

廿蚊搵架七歲車學保養交學費嘅話
我情願買架全新日本車

audi a3 sedan

m

DNLM你真係好撚煩
現實中係唔係冇人理你要上嚟刷存在感

係既係既

開post都唔得

hiace

正經答你

Sedan得4度門

okok, 我講得唔好

4-5門，5坐，廿萬，7年內車

邊款最強

IS200T / IS300 唔錯

Prius

求其買架320i再remap都夠晒用

標準答案 Giulietta ok?

唔敢當

Hiace
你睇班搵食車幾片得

收埋去啦樓主覺得揸prius嘅人好低賤架

加多小小？

Giulietta唔好咩 如果有錢我都會上Giulietta

Giulietta QV就係,
普通1.4T我買返Golf唔好咩

Golf好樣衰 Giulietta個尾燈好撚型

audi s3

最衰香港冇咗代理 (好似話年尾會有返?)
普通280匹Giulia應該幾正
而家水貨好似都係得Qu唔識串

我同自己講 呢一世只買alfa 希望佢唔好汁

is200t f sport

執就應該唔會
Fiat Chrysler合併之後將Alfa推做僅次於Maserati既中高級牌子, 應該唔會執
除非FCA成個仆街, 或者又賣咗出去

FCA都唔係好掂 歐洲人都係揸福士多

谷到殘晒⋯⋯

買架中港牛肺s500

3.5 Mark X Gs版
3.5 V6 NA引擎
316匹

yes Golf 真係好樣衰，好唔大體

好答案，最強嗎？
可惜我唔鍾意Audi d 線條

S3/7r

中蛇毒
我都驚我轉唔到其他車，會換架新 Giulietta

M135i 點睇

sedan 冇所謂，但係點樣5門呀清

Wagon =/= Sedan

我知
講下笑啫

人地呢個budget 就係想搵舊車，仲有分殘唔殘？
想唔殘就買新車

一日唔賣返出去，一日都冇發圍
美國佬唔識搞，收賺親都整死晒D廠

當然唔好太殘啦

講撚完又bam
樓主sick ball
利申：audi a3 車主